紅磡指揮官鍾雅倫想申請被美國制裁！

紅磡指揮官鍾雅倫大大聲話自己唔洗show編號
想俾美國制裁咪出聲囉一定成全你

3點銅鑼灣見！

1/10

2/10

3/10

大家 就算今日係要去老銅 都唔應該屌柒人轉左場既手足

唔好忘記左be water 既精神

唔好因為今日係大日子就忘記兄弟爬山

不割不分化

利申支持去銅

5/10